急，老豆老母銀婚紀念

想請佢地食自助餐，但已經好多年無食過唔知行情想問下有咩好介紹

筆直最多五舊幾水一個啦

5舊水 難d囉

得五舊水 學咩人食自助餐
放題算吧啦

5舊幾一個人都唔掂喊出黎

放題環境唔多適合呀嘛
咁要幾錢左右

朗豪坊嗰間好似5舊水一個人

又話 "最多" 五舊水

星期一至四五舊幾計埋信用卡優惠大把選擇啦,成班友都on99

簡簡單單四季啦

屌無個認真
我答，九龍酒店，openrice 成日有折扣券，星期六都有8折，約500走得
野食唔差

團購自助餐，300一個都得

平平地半島囉

灣景國際 你一早訂左俾定訂金免收加一 食過超過5次 真心覺得平靚正

係咪會展個間
依家免加一幾錢，我早兩年食過幾好

純粹係款式多,野食我覺得麻麻,
不過應該合乎樓主既budget

炮台山海逸君綽4xx搞得掂

多謝各位解答
做下資料搜集先